星期六同星期日是否休息日?

求解答，而家啲信息好鬼亂

唔係老馮和你shop 架咩

無人呀屌你老母
當銀髮係condom??

下午四點，中環遮打銀髮要人，想多謝銀髮就入黎推，同埋晏d 加入（有不反）

今日個feel 都已經半休緊啦